（新手）入門 sony a6000配咩鏡好？

會買sony 50 1.8
budget仲有3500左右

都係影下風照同人像
買sigma 17-50 2.8好唔好

定係有其他推薦

岩岩先睇到原來有集中發問區

三千五？睇吓收唔收到18104G呀。

水貨全新唔洗三千五